六月悲傷 惡法踢翻中央！

誰又會説極權正常 狗官替哪個著想？

自由未滿 謝絶中央 快上街分享

人人英姿堅決立場 誰有膽説想試送中下場

Pish

推

送中～習帝為著獵取港島金庫竟不理港殤

為了杜絕異己得到保障 用血肉結賬

三個7 販賣血汗變棟樑

當 未慣靜默靜得聽到心跳竟加倍緊張
未信自在在於天生天養 難以弱勝強 殺入戰場

送中～習帝為著獵取港島金庫竟不理港殤
為了杜絕異己得到保障 用血肉結賬
三個7 販賣血汗變棟樑[誰被誰越抬越上]
烏托邦 那獵物也是獵人 踏破了樹林
浮在半空寄生貨櫃箱

誰明白這異象
六月悲傷 惡法踢翻中央 誰又會説極權正常 狗官替哪個著想？
自由未滿 謝絶中央 快上街分享
人人英姿堅決立場 誰有膽説想試送中下場

當 習慣附和大家講的真理都得到獎賞
未慣十字路口挑選方向 離隊要膽量 拒絕跳牆
一輩子 血汗注入拍賣場 [誰被誰越抬越上]
一輩子 價值像泡沫上揚 誓與天較量
埋下理想栽種幻想

誰明白這異象
六月悲傷 惡法踢翻中央 誰又會説極權正常 狗官替哪個著想？
自由未滿 謝絶中央 快上街分享
人人英姿堅決立場 誰有膽説想試送中下場

即使你跟我比鬥已極平常
囂張得敢與天格鬥 才是榜樣
開天闢地之歌 轟轟烈烈 大合唱
如何憑人力綑綁一剎夕陽
如何憑財力去扭轉天亮 請拍掌

習慣了這異象 誰又在叫嚷
六月飛霜 世界怪得誇張
誰又去決定誰正常 不知哪個有異想
未曾盡興 剩下砒霜 當配方分享
誰來斗膽講仙丹會斷腸 誰有膽去相信過激立場
人人一把口一百種真相 誰說得漂亮

最可笑的 喊亦正常
最悲壯的 笑亦正常
哪一個可 發育正常

push

其實首歌唔駛改都好有意思

鼻毛仔

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動